iPhone X 綠色線

用左半年 突然間有 攞去整又話要2500 整唔整好

保養？

講真

搭車望過唔少人部ipx 有條好撚光嘅綠色線

沒keep 單話沒保養

你喺邊到買？

係mon邊？

我整過咁多次apple 野冇一次要帶單喎

Smartone 到出機

重點

有email單架喎⋯⋯我都係smartone出機

搵下先

我講清楚先，我係佢online shop出

我都試過aos出機佢要單
佢話我部iphone無註冊到
要再約過拎單比佢

見中間打直斬開個mon 多
好撚慘
smt 買應該都有保養架喎
你搵返張單睇下先啦

揾吾到張單 得預約成功果份email

局比2500

喺apple換mon唔係可以搵smt claim返錢咩？

求教

整過唔洗單，問你拎單係玩9你姐

我用左無兩個月都出綠線

出綠線肯定係免費維修

其實你拎左去邊整？

但係Smartone嗰個係爆mon，唔係壞mon

我估樓主係去左ifc mall，ifc鐘意玩人要睇單

包爆mon 咋

係 沒單一係比錢一係再約補番單

去銅鑼灣整啦，一係打21120099投訴

我上次去ifc整又問我要單，最後我都無比單，換左機走人

咁我而家試下book銅鑼灣

Walkin入去咪得

Log in 入SMT 有單，有contract ，有IMEI 喎，ching

Walk in就可以 銅鑼灣好難book

咁而家跌爆佢咪得囉

本來就免費維修的

仲以為自己出post

點解綠線又變左粉紅線

識變色

吾你老母臭閪

點

Congrat

Samsung賣舊mon俾Apple

想問如果部機人地畀錢 乜單都無咁點算
同佢嘈咗交

iphone X 出左都未夠一年
有冇單都有得保嫁啦 唔係咩

好心google下啦

洗鬼單咩

急用等唔或者其他原因可以照比錢換mon

之後claim smt

唔急咪慢慢搵單再去apple care

銅鑼灣而家裝修冇得book

新功能

有機身number就得 上次去單都唔撚駛

你去預約genius bar就得 個ac有埋機身number

邊到有線

明明iphone一向保養唔洗單

撚要單，去過ifc幾次都唔使

預兆黎

緣色代表乜，自己諗

抄人用oled就預咗啦 萬銀買垃圾

老老柒柒，見好多人部***有綠線
反而x又未見過

Shamesung啲oled機都成日出紫色
出綠線分明係qc問題啦 使乜畀錢呀

apple care要單
2018年喇師兄
吹水吹好少少ok?

因為啲人s7 edge已經過保，而iphone X仲有保，s8之後啲mon都好似冇事

吾你老母

On9 Apple整野要單都係第一次聽

有啲機無reg到係會要單

我之前有部mac機都係咁

因為唔係Apple Store 買

其實有時係啲藍精靈9up
搵第二個可能就已經唔使

利申：試過

係呀
之前見過人iPhone一買返嚟就開唔到
因為冇activate記錄所以一定要單

試過大學program買，發覺早咗幾日計保養，但包裝無拆過好撚伏

要單嘅話人哋收返來啲機咪全部冇保養

銅鑼灣genius bar walkin等勁耐

落返鋪應該可以reprint 張單

CSL 買機都可以返去reprint

系